諗諗下其實係一早已經有預謀開真槍

早一日記者會，盧狗出黎話有示威者想殺警
第二日警察就開真槍，話佢地受襲擊先開槍
其真一早舖好曬路

<這不是警察的自我防衛>
肯定有很多人會這麼說，『示威者威脅到了警察的生命，所以警察開槍。』

不，影片清晰可見，警察拿著左輪手槍的時候是往前行，而不是向後退，那不是自我防衛，那是攻擊的姿態，當你有著所有的武器，警棍，防暴槍那麼多選擇可以用的時候，卻選擇使用手槍，這不是自我防衛。

開真槍這個行為，從警察開始稱呼人們為曱甴的時候我就知道遲早會發生，那是培養警察對人非人化的過程，培養警察對人產生恨意的過程，再加上假新聞，洗腦。連服從命令也不需要，他們自然而然的就已經對黑衣的示威者充滿著仇恨，這是我們的敵人，這是要謀害我們性命的人。

所以這一下，是那個警察自己想做的。

不要再出來行騙，到處幫他解釋他面對多少危險，他多害怕，所以才開槍，你的掩飾無恥得可笑，我卻笑不出。

這是你們養出來的，殺人警察。

一早有便衣著住避彈衣,重要係中共武警既

你見班魔警係主動衝出去進攻的

我覺得係日頭警力好少，啲狗成日做啲戇鳩野走去撩我哋將自己擺係一個弱勢，區區都係咁，然後等機會用真槍

你估自衛開槍唔系8964咩

明顯係落咗order可以用，噚日開完咁快可以講晒大話掩飾就知

有公安兩點幾係屯門已經著左避彈衣

應該真係

防暴有槍已經有問題

咁大家又可唔可以做d有預謀既行動呢

向歷史借鏡

擺明，如果唔係落左order d狗點夠膽亂開槍

同一時間幾個地方幾隻警犬開槍向人，應該有指示

[10.2行動] 係真香港人就入嚟同我推爆佢！

會唔會林志偉先係大佬，一次叫示威者曱甴，一次話可以開實彈，之後全部差佬根住做

而家香港係一個誰大誰惡誰正確既時代

佢係警犬入面既中聯辦代言人 張建宗都聽命於佢

9.30有手足定白警開post叫人着自製避彈衣先出去發夢

Push

或者真係

其實啲狗早一晚已經部署好
如果早一晚不起事而留待10.1的話，一定好多人比狗咬

林志偉好可能係黨委
如果唔係無理由以下犯上無比中共清算